男仔點樣培養氣質

如題
本身唔做運動唔玩樂器
得閒只會打機同睇書(非雜誌)
有咩好提議

做翻你唔做嗰d嘢囉

你自己想做乜人都唔知，講咩氣質

問連登仔點培養氣質

打多啲丁

打少啲丁

比我屌/屌我

做運動 玩樂器

氣紙是奶自你身邊的人
是沒撚尻買的

岩 同樣3線一世都冇可能上到一線